其實呢種人嘅性格應該用咩形容詞嚟形容好？

毒撚

賤男
唔鍾意條友但又繼續拍拖？
你真係唔鍾意嘅拖多幾年最後都係分手
咁唔係仲浪費人哋青春咩？
而家放過人啦

陀衰家

好似講緊自己咁

原來我係樓主條女

你有J的，所以一定唔係我條女

唔睇到尾以為係自己開po
不過我都識到好幾個交心朋友嘅

通常就用奇撚怪怪嚟形容嘅

防衛心太重？

好怕麻煩嘅人

得啦，垃圾

廢人